到底係巴士到大聲講電話嘅人係咩心態

其實唔只係巴士 地鐵都係
收咗工放咗學攰一攰 結果成車人被迫聽你大聲講翠華無咁好食
大佬俾啲文化修養 講都講細聲啲啦

冇乜心態可言 純粹係冇教養

因為聽唔清對面講乜，所以要大聲啲講
唔知咩邏輯，但好多人都係咁